好多神獸

你係其中一隻？

你係

我狗黎咋

wrong wrong

今晚就精神呀今晚

尾卵糞醒

當然

你好豬

吹牙？

我愛你

想食燒豬

王抒優

去左邊

我愛樓主個女

大埔富善邨

乜99

肥葉

過去搵佢

笑你妹7.7

打錯左 係條女

串我？